紅十字會: 請捐血

香港紅十字會輸血服務中心作出呼籲，因前日土瓜灣交通意外，女死者 (69歲) 生前被輸血30多包，指目前各類血型的存量已達到短缺水平，懇請所有合資格的市民立即前往捐血，確保臨床輸血治療服務不會受到影響。

不了，要免費加班交租幫業主供樓

你唔取消一日150個，我一日都唔撚捐，就係咁撚簡單。

屌佢呀又借D意吹唔夠血

1條友點用哂所有血型？

紅十字會真係好古惑

又嚟屌血

1個人可以廢左紅十字會武功

范國威=紅十字會

執柒咗去啦

又要捐血, 不如整間血液銀行, 定期抽血算啦

要返工,不了

倒左落海

咁AB係可以受所有血型既 不過紅十字會都係揾野賴姐
一個人就可以搞到唔夠血 撞次車咪成個香港收皮

唔啦聽日星期一要番工

仲有賣血俾私家醫院俾支那人落黎做手術呀

叫全港紀律部隊定期捐血先啦。

捐血比浸會醫院賣成千鳩幾蚊包血!
不了

係埋見上次巴士意外咁多人捐 所以特登咁講啊！？

畀政府激到嘔撚哂啲血 不了

浸會一蚊都冇比紅十字會

用你30包就短缺

捐你老母咩
無捐比廢老話
捐左又係比廢老話
點解我要捐

可能AB型呢

不了

樓主改標題
紅十字會冇可能話一個人用哂存量

怕痛=.=不了!!

source?

叫綜緩撚定期交血咪得

近十年八年成日都借頭借路話告急

不了 非本土人用

不了，不捐

捐你老母

傷一個人可以血庫短缺，高層廢撚到，炒晒班人再請叻人啦

賣俾私院謀取暴利 不了
如果你話每捐一包血就有三千蚊 仆都仆去捐啦

樓主改新聞

依家69歲女死者係咪因為唔夠血而死先

共產黨咁把炮
就叫13 億捐埋比香港用啦

錢就識貪